沈飛遊戲台又摺左

有冇其他地方有得睇鍛刀？

sosad

不過dailynoon嗰度更新咗counting car

you did not make the cut
please surrender your YouTube channel

求link
it will cut

當4個都好勁果時
果集就超級好睇
勁想佢地4個直接玩第3關

有集搵返Ray伯伯 好好睇

有新一季?

Dailymotion 有冇字幕版

呢個台間唔中就俾人狙擊 要等佢開新channel

咁又唔好
直接第三關咪冇咗第二關嘅試刀囉
It will cut

每集都有睇
除左佢個台真係唔知邊到仲有得睇